是靚午

薯仔、菜、白烚雞柳

好心去買飯啦100蚊都3個送

減肥, 零油零盬零糖

食春卷啦

減肥餐

到到都有時代咩

去廁所食屎算啦

狗飯

自high型減肥法

好正 fucking raw

哇屌
我寧願食屎

仲劣過小學食嗰啲活力午餐

我依家就算好肚餓, 見到你張相都唔想食

我日日食

呀桐，減肥嗎

係呀吉吉

減肥減到冇左人生樂趣，我寧願唔減。
太極端，除非你好enjoy呢盒野啦

加油呀

全部一樣色

So fucking gorgeous